乜英軍離開左熱狗?

我睇癲佬力量個PAGE講

巴打坐咗幾耐？

我記得係佢出番去做PT
但唔係俾黃洋達講明佢唔再係熱狗咁喎

越聽越on9，真係無聽好耐

講真，係人都走啦
跟本少年軍係做樣
扮有改變社會反赤化
實質主打係低級趣味吸課金

呢個真係唔知 想知咩事

熱狗份課金邊夠佢養埋小朋友呀

而家班三國人物係咁清算佢

咁又係
但教練都多人做喎

佢要搵工做 我唔覺得難 英軍條件唔差
係唔明點解水泥隊要排斥佢姐

佢有咩條件？

當過兵

咁佢番去當兵？

Ptbf

求其執過都好過佢啦⋯⋯
又矮又文申眼矇矇

我諗佢好過好多熱狗班水泥隊掛

咁你同果班肥矮毒柒比係好好多

諗起喺fb言論好狠勇武 又掛個型棍三國人物名 叫趙雲嘅人 心諗應該真人應該都生得合乎趙雲呢個名咁俊俏啦
刁奶星原來真人竟然係個地中海瘦奀毒撚阿叔 即時幻想破滅

佢地個群人有男有女架

女個班

vega tam可以架
不過佢退左

普通樣已經係個堆度超班
其實幾可悲

講真丫，
假若好眉好貌都唔會入熱狗搵認同感啦。

佢三姓家奴黎啦
其實我對佢從來無好感 咪又係食花生友

蠅君同佢地好似關係幾好又和平分手，
噤快又比人清算

英軍其實唔高，做襯節目都拉高將凳扮高

佢地班人連陳四share 蘋果日報都要被清算
呢群人有咩位入唔到

其實樂見呢啲「清算」佢地慢慢清下清下咪重蹈返個時myradio 請個嘉賓唔啱佢地心意就叫人唔好交月費事件

使咩睇佢節目
選舉論壇佢企鳩達隔離
矮鳩達半個頭

其實情況同當年文革一樣
鳩達放一班紅衛兵出黎
咬晒佢想對付既人
但呢班人易放難收

鬥完外面人咪互鬥下咁囉⋯⋯

笑料
呃d腦筍未生埋就得

以我所知 應該唔係鳩達放出黎
可能有一兩個係鳩達放出黎領頭都唔定
跟著有班人就見有是非花生食 就瘋狂搞事 事事都對人唔對事 係咁抽水 遂漸就形成左今日既水泥隊
之後領頭人被槍打出頭鳥 就縮返入少少 水泥隊就捧紅左幾個主力
繼而鬥完外人 就聲稱要肅己 汰弱留強

咪一撚樣
佢搵人領頭同佢領頭有咩分別

其實我諗唔明一樣野
熱狗台同myradio兩個台咁計
點解佢地會覺得myradio 財政有困難 但熱狗台就可以盆滿缽滿

因為佢地真係邪教咁既生態
只係接收個教俾佢睇既野

人地myradio開多啲節目 賣下tips 都可以俾佢地話寞財 重要屌鳩人地tips唔準 我真係睇唔透
毓民叫人課金 又或者啲口頭蟬又要被佢地笑
但你熱狗叫人課金又得 一陣又咩課金出題 生日又要課金 真係痴撚線
你陳雲一集都9萬啦 咁收得駛乜籌30萬
你支持個台 我又唔覺得有問題 但都要分析下 唔係咁樣盲撐囉

不過我好認同你講邪教生態咁 佢地久唔久拎啲話題出黎再聚合班支持者 可能最近係講毓民參加補選

上面太長唔qoute啦

其實鳩達以前有講過類似既野
做咁多濕鳩野
目的係為造勢，充大頭鬼，等人覺得佢強勢

只係呢個係國王的新衣
俾唔驚死既仇生一野篤爆

成日喺節目講:我地呢度1萬7千幾人，一日一百就夠攪架啦，有凸添啦

但係心底就知得一二百友，仲講正直真係好撚嘔心

所以都唔知班主持爭乜春，係咪咁撚窮等開飯

張圖真係笑撚死人

咁𨶙勁就唔洗又話執笠又貪每月$30000啦垃圾黃洋達

班主持真係搵唔到正常薪水 而家有個主持話見工

唔太知佢地班人 我無聽佢地台
但你睇課金條走馬燈 其實大約都計到數
我淨係知有個主持人fb貼出黎話見工咋

個時未分家 我有朋友有月供
佢話隔一陣就見到佢自己個課金走馬燈

咁戇鳩

利申以前試過課金
經paypal課完一陣
熱狗應該會收到有人課咗幾多
我估應該係operator負責人肉update
而家唔知auto未

諗番起都覺得自己柒
自膠

PayPal 你當e banking 過數咁
所以佢睇到收到幾錢 點都要人去update金主既msg

無話柒唔柒 從政好從商都好 無一個人做既野可以完全如自己所想
又或者掉返轉支持者會有自己思想 去決定課金定唔課金

若然我將課金捐比其他人仲好，此消彼長，而家係浪費咗。

仲有啲書。。。

之前 陳到話冇錢 話係出面做會比較多錢 （even做收銀）比阿老闆娘鬧到 話咩係熱時做係有機會 出去做收銀可以有咩

係熱狗台有咩機會呀? 比人屌嘅機會呀?

熱時資金鏈斷裂

加埋被起底講關愛座事件 唔怪得本身派佢去選筲箕灣區議員都被叫停左啦

其實佢都知under熱狗選區議員係氹嚟
喇喇林攪單關愛座出嚟自炒

唔會啦
佢同熱狗行得咁埋 一定係有負面野先被叫停啦

鳩達公開屌緊佢！

dont make stupid people famous

下?

而家仲痴班熱狗真係被虐待狂黎

咁堅?9達屌親嘅都係有心做嘅人

正常呀
班水泥隊都開晒post屌
鳩達為左保住水泥隊呢班金主 而屌個退熱人士 一啲都唔出奇
講到尾都係錢
應該好快到陳四同莊元生

咩節目

其實課金條路冇錯，但真係冇內容，
有睇佢地去日本打evo 都真心勁

LINK?

搵人講佢噏乜算啦
又增加佢hit rate

冇人話課金有錯呀
問題係佢地屌人地台收打賞收月費收捐款
咁撚無恥既人第一次見

重要水泥隊成日抽毓民水 叫人交月費呢句野
重要引伸到myradio財政有問題

自己台貼課金link 一陣又咩神七 又咩課金叫佢講指定topic 重有生日又要貼課金link
呢啲先叫正常

走得好！

傻仔一條
好做唔做做黃洋達隻狗
鳩達當街叫佢做掌上壓 佢又真係好似狗咁聽話

黃洋達果陣意氣風發 講到真係理念行頭 改變倒香港咁
果陣通宵飲酒做節目仲話第時退落黎熱時就係英軍接手
點知之前立法會選舉收皮+假view數越搞越大 個台就越做越摺 屌你仲搵埋果d乜9法子花瓶垃圾主持…
依家熱時收皮無曬行動力,課金仲唔走咩

呢條片唔係
但我好奇佢掟條OFFICIAL既片出黎都可以聲畫都唔SYNC

之前陳四出過fb post話full time做熱狗

Btw 話黃洋達公開話英軍 有sources or link or 圖未？

越係講實邊個邊個接手嘅都係假的